為左女 你到底可以後悔幾q耐？

有個女仔等左我 鍾意左好耐 我都好鐘意佢
佢仲要全部條件都係我想要既
但係當我準備好一切既時候
佢就同第二個男仔一齊左
個男既仲要好撚柒似我
要我後悔幾撚耐

十年了